% Копипаста из texmf-dist/tex/latex/biblatex-ieee/ieee.cbx.
% Позволяет ссылаться на список источников как "[1]-[4]" вместо "[1-4]".
% NB: не совместима с режимом черновика (draft==1).
% TODO: добавить автоматический выбор включаемого файла исходя из версии TeXLive
\input{cite-crutch-2021} % в TeXLive 2024 не изменился
